［推到完場］ 2020年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮（6）

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

push

香港係屋企
多謝香港
講得好呀

Viutv區呀呢到

耳朵有害

有冇人有原本十大list

屌寧願薑濤拎男歌手好過呼吸有害

祖你老母國

暫時成晚邊個唱live最掂？

莫文蔚要唱台灣國語歌先有果種味出到黎

陳伯

牙醫/jay

牙醫

係咪雙刀火雞？

好似用啲震音嚟掩飾咗啲fail位...?

可唔可以pin返係viu tv區？
Topic冇打，好亂

我想問係咪viu TV太慢
而家仲唱緊呼吸都有害

各位推返呢個

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(6)

明明首歌係好輕好温柔，但佢live唱到好重
完全唔同哂有啲唔夾

Alfread bbbbbb

唱咩歌

無力感？